今晚lkf開枱 娛樂台手畜有意請留tg

今晚不碎無歸！！！！！

1. 毅進星

唔明 點解要去蘭桂枋打麻雀?

加我lulutse

25908723 call我

4毒能要唔要哥哥帶你見識呀？

啱啦等你飲醉咗
我就可以乘虛而入...
都係唔講咁多啦...

lm

賓仔pm咗我叫我post

姜糖=最高汁fandom

94340634

++++

姜糖femdom

21800000 call我

唔啦..今晚番pt接左兩個客

無shisha唔黎啦..

有sushi o唔ok..?

我有賓師兄你就夠..

斬師兄..❤

shisha係俾細蚊仔打卡

唔歡迎臭雞 只invite abc淫底囡囡

好彩我真係細蚊仔黎姐..